有冇人用緊CMHK 4.5g plan

頂，得幾十mb速度
有冇人同我一樣慘況